全球確診數達 900 萬！譚德塞：疫情影響將持續數十年

新冠肺炎疫情爆發至今已經半年，部分國家甚至出現第二波爆發。現時，全球的確診人數已經增至 900 萬人，當中近 47 萬人死亡。日前，世界衛生組織（WHO）總幹事譚德塞就指出，疫情造成的影響或將持續數十年。

全球確診人數增至 900 萬，當中近 47 萬人死亡
WHO 總幹事譚德塞預計疫情造成的影響將持續很長時間
他認為疫情的政治化會加劇全球大流行的速度

譚德塞就疫情發表評論，指出疫情的全球大流行速度仍在增加。他預計，疫情造成的影響將持續很長時間，甚至會達到數十年。但他認為，世界現時面臨的最大威脅並不是病毒本身，反而是全球缺乏團結及領導，而疫情的政治化正正會加劇這個問題。

新冠肺炎疫情自年初爆發，確診數字不斷上升。雖然多國在封國防控後疫情稍有緩和，然而情況反覆，日前更出現單日 18.3 萬人確診的情況，創下單日新高。

借個位 會員標籤功能

咪多得你條死鏟囉

佢真係咁厚面皮講得出

屌你老母 依家先出黎講？個仆街比雜總cut 水喉呀？

佢唔撚係做領導果個咩
世界衛生組織喎

呢條撚樣嘅所作所為都已經係串謀謀殺

死力架

條撚屌係咪覺得佢冇份造成？